男朋友同一個新識嘅女仔兩個自己開party打機有冇問題?

男朋友同一個新識嘅女仔兩個自己開party打機有冇問題?

好想知道唔同人嘅睇法

帽事嘅

感建分

無...溫書咋麻😅

2個人開in-game party 打機? 無問題
2個人開party room 打機? 有問題

btw, 你痴埋去打埋一份咪得

絕對無問題

打飛機咋下話

無

睇下啲 party room 流出片
有冇調情動作先啦

我就係覺得係我太敏感,仲要平時同我一齊嗰時會提起個女仔

唔係我唔痴埋去阿,係佢哋打嗰隻game我唔打
我叫我男朋友陪我打其他game,佢又嫌我廢,同我打一陣就話收機(之後比我發現同佢自己啲friend打)

我中四果陣同個中五師兄拍拖，佢話要同個住附近嘅女同學一齊溫書準備會考，我果陣覺得無問題，結果

試下唔好呃自己，認清事啦好嗎

仲要講緊係夜晚凌晨3/4點仲打緊,有時我要用psn msg佢佢先覆我

講多啲先,個女仔係佢本身打機啲friend嘅friend嚟,最近識咗就晚晚一齊打機
有時成班friend,有時得佢兩個

你上黎問 都預左係有問題啦
冇問題你又會問？

PS4果啲party？

係阿

你入埋個party，掛住機，俾D心理壓力佢囉

咁我同你又打下機睇下佢覺得有冇問題囉

佢唔add我入去,同埋我要返工,冇佢咁得閒3/4點仲打緊機

分手

利申:我真係垃圾嚟,為咗個男朋友先買部ps4諗住可以一齊打下機,有啲共同興趣,多啲話題

綠蔭裏 草坡上

掉住，你add佢入你開個party ，瘋狂咁邀佢，睇下佢應唔應你，如果話同fd打，就邀埋佢D fd

女打得機勁都當佢兄弟
唔會當佢情人 放心
兩個係同一間房都玩機唔玩果d野

ps4嗰啲party阿,唔係party room阿
如果係比我發現佢同個女仔自己出街,我就唔會上嚟問,直接分手啦

佢會diu7我阻住佢打機

佢就係同我講,話個女仔成個男人咁

認真答
你嘅感情可能本身已經出現問題
個條女只係導火線
利申過來人

帽野嘅

你叫佢開SHARE，俾你睇住佢玩囉，順便學下點玩可以同佢一齊玩

Pornhub 都有好多呢類題材，有條女一路打機一路俾人後入，又有條仔打機條女一路含

我叫過佢講youtube直播,佢話咁樣會lag機,同埋個電話會好熱
ps. Mon Hunt我真係搞唔撚掂

一定無扑野

多人運動者，毛事既

屌你老母開咪打機比你講到爆房咁
語癌？

隻game都就收檔
如果轉新一款仲有繼續同個女傾先上黎講

咁你覺得得兩個人開咪打機有冇問題?

sorry 啱啱又發現到所以可能講得冇咁清楚

有問題
不過睇死你唔敢同你男朋友嘈
所以抵你比佢食住

溫書又唔同打機

嗱，你呢個reply 好緊要
如果淨一齊打機真係無乜問題
但「仲要平時同我一齊嗰時會提起個女仔」
你準備揾定第二個男友啦

睇來佢同個女仔玩得好HAPPY，唔想你介入
mon hunt 你砌套硬啲嘅裝，淨係幫佢哋回下血做補師囉，佢兩個都打得，3個點解唔打得

打機姐 你又諗咗去邊

ps4開直播咪得，關個電話會熱咩事

啲怪得1/2/4人份量嘅血 3人少少尷尬

我點知佢,我真係完全唔識依啲,佢咁同我講我咪咁聽

我喺咁死佢又會diu9我
ps.唔係mon hunt,係同佢之前玩過其他game

點嬲都唔應該diu

自己諗

咩game，呢度實有人教到你玩 到你識玩佢又唔滿意，咁你咪明囉

係咪開ps4 個party先

定係開party 房呢

芒亨嘅話我覺得冇乜嘢（純打機嘅話）
但有進一步多少少其他方面嘅接觸就飛得

pubg

我本身係完全唔打機,亦都唔識打機,我同人對槍基本上10次有9.9次都係死
ps.我知係要靠練返嚟,不過我自己一個人打真係練唔到,太廢

咁唯有等其他人幫你，我玩過幾次，9成子彈都射唔中人，成場行行企企執垃圾，見人就死，都唔知玩乜

開開下就變開房

唉 樓主
見到你拍拖拍到咁卑微鄧你覺得心 up
其實你唔開心係要去改變現況
唔係下下委曲求全
一個男仔打機都要屌你嘅
對你可以有幾好？

Vivienne條含撚片好撚正 J 咗 好 撚 多 次 ！
佢仲要食到好好味咁樣樣！

一定有問題～因為你已經假設左佢有問題

帽事既

野都扑埋啦 你仲諗乜9？

打個機都要俾人疑神疑鬼，而家d人拍拖真係可悲

開房打機

諗起前排party roon性愛短片流出

頭幾日多數無事, 但打打下機會吹下水
吹吹下就變條女幫你條仔吹
(假設對家女仔樣貌身裁正常)

你咁串做咩啫
咁可能係覺得好似有問題又好似冇問題咁
簡單啲嚟講咪就係唔知有冇問題先問囉

不過我淨係從呢件事同樓主啲留言
可以睇得出樓豬男朋友唔愛樓主

真
樓主一定係嗰啲無知小妹妹

打得機最緊要係咩? 爽啊
雖然你係條女啫, 但係你打機廢吖嘛
同你玩邊有癮啫? 我知你好hurt
但咁真係架嘛

你做啲你擅長嘅嘢/ 同佢做其他共同嗜好好過啦
你男朋友同個女仔打機冇問題, 但係我覺得佢唔識做囉

下次佢同人哋打機, 我哋又做其他嘢咪得
一嚟你又唔洗睇住佢同人玩得咁開心
二嚟你又可以間接令佢反思返同1個問題
三嚟你又可以喺呢段時間開心下

諗咁多做乜吖
同女仔打機真係唔係大問題
問題係佢根本唔錫你唔care你
又嫌你廢又成日提住條姣閪

不過都係嗰句, 佢點玩都係打機咁玩啫
除非你話佢同條女出去咁你就要call埋我哋
我哋幫你打佢老母, 再幫你處置埋嗰條女又點話

因為我之前就試過
以為ex同佢上司wts曖昧 上左某個討論區問 佢地會唔會有野 初時人地話佢地有野我都唔信🙃
點知後尾佢地搞埋上床🙃
其實男人係唔會抗拒主動埋身嘅女人🙃

屌你個ex, 正仆街嚟
佢唔愛你, 早走早著啦

肯定啦 分左成個幾月😎
Dklm 仲好意思日日揾我 求我復合😂

你哋拍咗幾耐拖?
雖然睇你嘅語氣唔似會應承佢
但老套啲都講返句, 一次不忠百次不容
有咩你叫佢同你大佬講, 我幫你屌柒佢

傻啦
唔好諗咁多
反正一定帽事
你都無證據

暫時無事
不過打機有共同興趣日久生情就成日都有
有一日覺得你有咩唔好
就會搵果條女呻
有一日當佢覺得厭左你
就會同條女行埋一齊